Tran科一問

讀緊Poly三寶，tran唔tran到medic, pharm 依啲科?

tran去依啲科會睇啲咩，有咩要求?

Contact Us

Our Location

Address:

Room ST314
The Hong Kong Polytechnic University
Hunghom, Kowloon, Hong Kong
Tel:

(852) 2766 6800
Fax:

(852) 2363 5815
Email:

@polyu.edu.hk

理想Trans科

聽過有三寶grad或者考多次jupas入medic
讀讀下tran過去真係好少